<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Zonaclou</string>
    <string name="title_activity_game">cartes</string>
    <string name="title_activity_info1">info1</string>
    <string name="title_activity_info2">info2</string>
    <string name="info_text1">VOTRE MISSION 
\nSignaliser les zones avec clous sur une carte divisée en zones sûres et en zones avec clous.
\n\nLANCEMENT DU JEU
\nLa page de sélection permet de choisir une carte suivant la forme et la taille des zones.
\nLe jeu se déroule sur la carte sélectionnée. 
\nCliquer sur l\'une des cartes
\n\nBONNE CHANCE
\n\nMERCI aux inventeurs du jeu démineur, à la grande communauté pour ses nombreux outils et exemples.
    </string>
    <string name="info_text2">
\n\nDEROULEMENT DU JEU
\nLe jeu démarre lorque vous cliquez sur la carte au hasard.
\nDes zones sont découvertes:
\n - soit un nombre apparaît indiquant le nombre de zones avec clous qui touchent la zone découverte
\n - soit la zone est entourée de zones sans clous
\nVous pourrez localiser de nouvelles zones sans clous et des zones avec clous ou vous devrez cliquer au hasard sur de nouvelles zones.
\n\nVous disposez de deux boutons:
\n - un bouton avec clous
\n - un bouton sans clous
\nLorsque le bouton avec clous est sélectionné et que vous cliquez sur une zone:
\n - un panneau de signalisation apparait, indiquant que la zone contiendrait des clous
\nLorsque le bouton sans clous est sélectionné et que vous cliquez sur une zone:
\n - soit un nombre apparaît indiquant le nombre de zones avec clous qui touchent la zone cliquée
\n - soit plusieurs nombres apparaissent si la zone cliquée est entourée de zones sans clous
\n - ou vous perdez si la zone cliquée contient des clous
\n\nLe nombre de zones signalisées et le nombre de zones avec clous sont affichés au dessus de la carte.
\nVous gagnez si vous avez signalisé toutes les zones avec clous et si vous avez exploré toutes les zones sûres.
\n\nIl existe un mode TEST qui permet de s\'entrainer: le jeu se poursuit même en cas d\'erreur. 
</string>
</resources>
